好想知save hk班撚樣點睇潘太

落唔番黎？

savehk班傻西快d組織500慢人幫潘太吧

呢班人型豬幾十年人生都冇咩重點本身